地鐵想坐咪坐 關您撚事

我攰咪坐囉屌 有需要就開聲話我知 你開得聲我實讓 咪撚成日用眼神公審人啦

其實我覺得，做呢d野去逼人讓坐，其實已經係一種harassment 來。其實港鐵應該有d附例去阻止呢種行為？
如果咁樣都得的話，咁你嚮地鐵係咁做狗公去影囡，或者溝女都得啦。

您你老母

您？您你老母